Tim Cook底下既Apple好似被閹割左

曾經Apple 帶領市場方風，宜家被市場帶住走

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你想煽動啲乜？

Yes.
完全做唔到一樣令對家跟風嘅新科技

扁平設計
64-bit smartphone
Touch ID
Apple Pay
Portrait mode
AirPods

呢啲算唔算

face ID
廢3.5mm

portrait mode景深模式唔係佢帶起，但standard+tele雙鏡組合就係

我記得7+出之前好似冇咩Android手機有portrait mode
7+出咗之後好多廠商都跟風

嗰年最起碼華為P9已經出雙鏡頭，叫大光圈模式，仲可以調校blur既程度